到底係現實愛情本來就唔會有美滿幸福，定係只係自己暫時未搵到個岩既人

點解你咁快就可以同左第二個一齊，而點解我自己仲要苦苦堅持以前大家既信念

照下鏡啦撚樣

你以為同你條柒頭過世呀？

收完你d禮物見你無錢即刻搵個另一個啦柒頭

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

怪得一位安徒生 故事編寫得太動人